# Registro de Cambios

Fecha | Descripción | Identificador Interno
---------|----------|-----------------------
2025-02-24| Modificacion de documentacion Lending, segmentado y agregado de APIs. Relacionado a desarrollo de primitivas. | [Asignación Lending](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/branches/prueba-url-lending/avtgckkl1vo5t-asignacion-lending)
2024-11-19 | Se agrega el metodo `POST/sale/{id}/change-payment-method` Cambiar método de pago. | [Cambiar método de pago](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/2ft4g4j7ifcrm-cambiar-metodo-de-pago)
2024-10-02 | Se agrega el metodo `POST/terminal/disable` Deshabilitar Terminal. | [Deshabilitar Terminal](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/75e5eb335c753-deshabilitar-terminal)
2024-10-01 | Se agrega el metodo `POST/terminal/qr-invite` Permite obtener un QR de invitación que se utilizará para vincular una terminal con la cuenta que hace la petición. | [Obtener QR de invitación](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/4mb8l33o74395-obtener-qr-de-invitacion)
2024-10-01 | Se agrega el metodo `POST/terminal/state` Modificar estado de la terminal. | [Modificar el Estado de una Terminal](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/c69314c6e507d-modificar-el-estado-de-una-terminal)
2024-03-20 | Se agrega el metodo `POST/lending/paid-installments` permite consultar los pagos que se realizaron para una solicitud de prestamo EJ: Pago de cuota, Precancelación. | [Pagos de solicitudes de prestamo](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/b6287b5e87d07-pagos-de-solicitudes)
2024-03-20 | Se agrega el metodo `POST/lending/simulation` permite realizar un simulacion de planes de pago, indicando el producto a simular | [Simulador](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/06536f3fa6d10-simulacion-de-planes-de-pago-2)
2024-03-20 | Se agrega el metodo que permite obtener los productos lending que posee el usuario en su cuenta `GET/lending/products` | [Obetener productos lending](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/b6287b5e87d07-pagos-de-solicitudes)
2024-03-19 | Se agrega método de consulta de terminales por token de vinculación | [Consultar terminal por token de asociación](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/bwb1qqyh2qyck-consultar-terminal-por-token-de-asociacion)
2024-03-15 | Se agrega metodo de desvinculacion de terminales en el modulo de adquirencia | [Desvincular Terminal desde un Punto de Venta](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/3a49b6e3d2961-desvincular-terminal-desde-un-punto-de-venta)
2024-03-11 |Se agregan los metodos  `GET/me/price-list` que permite obtener la lista de precios de la cuenta que hizo la consulta y `GET /me/price-list/payment-methods` que devuelve los payment methods que se desprenden de la lista de precios asignada a la cuenta que hace la consulta.| [Obtener mi lista de precios](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/35a7ebc99de04-obtener-mi-lista-de-precios) - [Metodos de pago para Lista de precios](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/965bf055bfd25-consulta-de-metodos-de-pago-por-lista-de-precios)
2024-03-11 |Se agrega metodo  `GET/price-lists` que permite obtener las listas de precios| [Obtener lista de precios](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/nxwtyeb8gakwm-obtener-lista-de-precios)
2024-02-02 | Se agrega el modulo de Cobros Recurrentes.| [Cobros recurrentes](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/f71e16049f51d-cobros-recurrentes)
2023-12-19 | Se agrega el metodo el cual permite asignar una fecha de alta como vendedor a una cuenta en especifico. | [Fecha de alta como vendedor](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/c54d224dc3cea-dar-fecha-de-alta-como-vendedor-a-una-cuenta)
2023-12-05 | Se agrega el repositorio de BNPL (Buy Now Pay Later) | [Buy Now Pay Later](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/29aabc8130e70-lending)
2023-11-04 | Se agregan los metodos de cierre y consulta de turno. | [Cierre de turno](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/1ecb5c61c335d-realizar-cierre-de-turno) - [Consultar cierres](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/7c1357460a40d-consultar-cierres-de-turno) - [Consultar turno actual](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/82efbc063c317-consultar-turno-actual)
2023-11-04 | Se agrega el repositorio "adquirencia" a la documentación. | [Adquirencia](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/65b0acfddcd59-adquirencia)
2023-09-06 | Se agrega el metodo posibilita la consulta de los diferentes tipos de comercios disponibles, a fin de que puedan ser elegidos durante el proceso de OnBoarding a la plataforma. | [Get Business Types](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/7qquzuy7r0lnc-obtener-los-tipos-de-comercio)
2023-08-30 | Se agrega el metodo `POST/payment-methods/settlement-rules/select-prefered` (para agregar reglas de liquidacion) y GET/payment-methods/settlement-rules (para consultar las reglas de liquidacion) | [Create SettlementRule](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/476a3a0d3c194-create-settlement-rules) - [Get SettlementRule](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/97ebc150ab4a1-get-settlement-rules)
2023-08-30 | Se agregan "isSelected" y "isDefault" al objeto SettlemenRule que indican que regla de liquidacion se encuentra seleccionada y cual por default. | [SettlementRule](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/ff4e28ab54ae4-settlement-rules)
2023-08-03 | Se agregan las APIs de Chasout | [Cashout](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/branches/master/974bf7f4b3fb7-cashout-efectivo)
2023-07-14 | Se agrega el parametro AccountId al metodo `GET/transfer/inner/p2p-transfers` el cual le permite a la cuenta plataforma consultar las transacciones de una cuenta hija. | [GET p2p transfer](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/4a8e7758d6a4b-get-a-peer-to-peer-inner-transfer-transaction-by-id)
2023-06-26 | Se agrega el metodo `GET/treasury/adjustments`, el cual permite consultar notas de debito y credito | [GET credit and debit note](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/0e9313a5a30f2-consult-debit-and-credit-note)
2023-06-26 | Se agrega el metodo `GET/transaction/generic-transactions`, el cual sirve para consultar transacciones genericas | [GET generic transactions](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/6c59ef44daf71-consult-a-generic-transaction)
2023-06-16 | Se agrega el metodo `POST/transaction/transactionId/complementary-transaction/cash-debit` | [Retenciones complementarias](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/475ddaa36d396-retenciones-complementarias)
2023-06-12 | Se agrega "accessMode" al objeto PaymentIntent | [PaymentIntent](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/db00671b3d5d6-generate-payment-intention)
2023-06-12 | Se agrega "accessModeType" al objeto loginAuth | [Login](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/1d03d410dfe1e-login-token)
2023-06-06 | Se agrega el metodo `GET/account/{account_id}/providers/{provider_id}/connector-policies` | [Account Providers](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/35544e1cc30cc-account-providers-connector-policies)
2023-05-19 | Se agrega el metodo `POST/Payment-methods-transaction` | [POST payment](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/463861a6e0394-post-all-available-payment-methods-transactions)
2023-05-18 | Se agrega el metodo `GET/v2/financial-accounts` y se modifican `GET/payment-methods` , `POST/payments/qr-payments`. Cambios realizados para la documentacion BNPL | [v2 Financial account](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/145eec9e6ec22-get-financial-accounts-bnpl) - [Payment methods](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/d26e74f60bdf5-get-all-available-payment-methods) - [QR payments](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/02eaf02b827d8-payment-via-t3-0-qr-interoperable) 
2023-05-12 | Se agregan los metodos `/acquirements/payments` y `/acquirements/payments/summary` | [Payments](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/67b77d0800cf9-acquirements-payments) - [Payments Summary](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/f08cd939887a8-acquirements-payments-summary)
2023-05-12 | Se agregan los metodos `/acquirements/settlements` y `/acquirements/settlements/summary` | [Settlements](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/9490e034d3512-acquirements-settlements) - [Settlements Summary](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/ae5ded575c721-acquirements-settlements-summary)
2023-05-12 | Se agregan los metodos `/acquirements/taxes-settlements` y `/acquirements/taxes-settlements/summary` | [taxes-settlements](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/67b77d0800cf9-acquirements-payments) - [taxes-settlements-summary](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/f08cd939887a8-acquirements-payments-summary)
2023-04-2 | Se agrega el metodo `POST/financial-account/available-account/financialAccountId-Nombre corporacion/close` | [Financial Account](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/bbc6341b79c02-close-available-financial-account)
2023-03-28 | Se agrega "blockName", "lotName", "floor" y "geometry" al objeto Address | [Address](https://openpass-docs.stoplight.io/docs/bhub-openpass-api/262839f5e9f32-create-an-address-from-geolocation-data)
2022-10-26 | Se agrega el método `GET/acquirements/payments` | [Payments](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/67b77d0800cf9-consultation-of-a-specific-product)
2022-08-01 | Se cambia el tipo de dato del objeto "clientAdditionalData" en el modelo Transaction de string a objeto. Se realiza el mismo cambió en la respuesta "RemoteInvocationResponse"
2022-07-08 | Se agrega el módulo Activities v2 | [activitiesV2](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/8bee74e976213-activities-v2)
2022-06-29 | Se agrega API Recurrent | [Recurrent](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/c04606a985f3f-recurrent-transactions)
2022-06-29 | Se agregan métodos de QR resolve dentro de Servicios Bancarios | [Resolve QR IEP](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/be798ae411a74-resolve-qr-iep) - [Add an IEP](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/ecb12db5bffa9-add-an-iep) - [Get an IEP](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/ad08800a84806-get-an-iep) - [Delete an IEP](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/8c6ace44d5ba8-delete-an-iep) - [Modify an IEP](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/84fbe8a38581c-modify-an-iep) - [Get all conectors](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/793d1d2f2210f-get-all-connectors) - [Add conector](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/ff19c65dc669f-add-connector) - [Edit conector](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/dbcc0b722b300-edit-connector) - [Generate QR](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b4bd414c9f874-generate-qr)
2022-06-14 | Se agrega el método "`POST/transaction/{transaction_id}/cancel`" | [TransactionCancel](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/4f76f8ce5a489-cancel-transaction)
2022-06-02 | Se agrega la propiedad "scoringDefinitions" al objeto ScoringLevel |[ScoringLevel](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/f1a92b452374f-scoring-level)
2022-05-06 | Se agrega la propiedad "originRejectedType" al objeto stateDetail | [stateDetail](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/45720e37ffad2-transaction-state-detail)
2022-04-27 | Se agrega el statusResponseCode al objeto Transaction | [Transaction](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/c2NoOjE4MjQ0MzEx-transaction)
2022-04-11 | Se actualiza la tabla de códigos de error | [Códigos de Error](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/6ece4d931bba8-errores)
  2022-03-04 | Se agrega el módulo de Address | [Address](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/YXBpOjExNDQ2MTUy-api-de-adress) 
 2022-02-01 | Se agrega al Register de manera opcional el Account | [Register](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b3A6MjA0NjUzMjI-registro-de-cuenta)
 2022-02-01 | Se agrega el endpoint POST Scoring Level | [Scoring Level](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b3A6Mzc1MDg1NTk-post-account-scoring-level)
 2022-02-01 | Se agrega el endpoint GET Scoring Level | [Scoring Level](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b3A6Mzc1NDE5NTQ-consulta-de-niveles-de-scoring)
 2022-02-01 | Se agrega el endpoint POST Credit Line | [Credit Line](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b3A6Mzc1MjYwNzI-post-account-credit-line)
  2022-02-01 | Se agrega el endpoint GET Credit Line | [Credit Line](https://docs.openpass.com.ar/docs/bhub-openpass-api/b3A6Mzc1NDE5NTU-consulta-de-lineas-de-credito)











